我唔要贏！

我要佢輸！